有冇人做過Penta Hotel嘅sales？

如題

有咩幫到你

想知好唔好做?

全香港酒店業既人都諗緊轉行
你話呢